跪求各位大神，求教小弟作曲技巧。

下年9月前要作到首歌比母校畢業禮，求高人指點

冇音樂底?

如果你唔識寫歌又會叫你寫?
如果冇底既話,就抄下算啦,作曲唔係你哼下啲旋律就得,編個方面都要起碼浸幾年

下年9月 盡力煲應該學得切既
睇下好和弦全套教學 應該有d idea

5級樂理同有結他底

有冇速成，想原創

多謝指點

傾吓